召喚所有胡力威

力威健身！！！

push

真正健身

樓豬渣ga

力威吹雞呀 快撚d入嚟

邊個召喚我

做乜鳩

乜撚呀

？

做乜9呀！

我係原早胡力威

冇事 純粹想統計有幾多wu c fu

邊個先係真正嘅胡師傅？

痴撚線
聽講集齊所有胡力威就可以召喚神龍許願

bingo

??

名都打錯 冇人識你呀

掙扎

夠膽扮師傅
信唔信捉你去力威健身等一眾師兄好好照顧你

邊個搵我

lm

做咩

俾你地每個人打拳有咩下場

敷緊mask睇呢個post好掙扎

側展三頭

變左師兄既袋底泥

?

岩岩推緊胸 搵我咩事

岩岩掙扎完 搵我咩事

今次召集大家係因為近日實在太多打手唱衰力威 所以我呼籲大家係所有唱衰力威ge pose入面還擊

咩事呀

我仲要操力威啲新會然架，有屁快放

呢個pose?

咩事

又典呀?

痴撚線

屌你老母胡力感 係到混水摸魚，姐係唔比面我地力感健身學院啦

歡迎大家上嚟一齊健身健心

我希望你係打錯字，如果唔係既話，我地力威所有師兄弟，各區既胡師父都唔會收你為徒

請自重

成班係到自瀆

請立即停止侮辱力威健身

如果想健身就搵我地胡師父，如果想生事既話麻煩你出去

只要有健心 係人都可以係胡師傅

難分真與假
想同真力威學建心

咁就快d上嚟la

力威健身，健心健身

世界上就算有時間倒退的奇蹟
也不能把我們連在一起

健身健心

真係好高興見到各位

我獎門人正宣布咁多位師傅都打和啦！Super！

多重影分身術

全港十八區 一區一力威

屌你老母好撚多胡師傅

笑到仆街

正式宣布胡cfu係連登仔指定健身健心教練

10個力威打唔打得贏iron man

應該問10個iron man打唔打得贏一個胡力威

掙扎post

連登究竟有幾多個胡師傅

咁多位胡師傅好

呢到做咩

各位cfu早安

十萬個軍團 一個袐密給組織健身

💪

好羨慕胡師傅有咁多位門生

胡登 wuhkg

見到個post名就笑左

你番去教唱歌啦

叫我

In 胡cfu we trust

力威救地球

媽呀 好亂呀

有冇人見過我嘅徒孫仔呀
Arnold 呢 你係邊

我算唔算？？

數唔數到有幾多胡力威？

咁撚多人

乜撚野呀

講

各區胡師傅

垃圾po

有冇人幫手整合晒呢個post入面全部胡力威user name

若是這種人 請你馬上操fit上身

乜撚野事

有冇巴打整張list嚟睇下有幾多個胡師傅

青山走犯胡力威
袋底健身
力威健身胡獅虎
力威胡cfu
力威胡師父
力威健身猢獅苦
胡力威師傅
胡力威力胡力威
巨臂胡力威
花園餐廳胡師父
胡力威
港大胡力感
比d掙扎
胡万戚
掙扎師兄胡力威
袋底王胡力威
胡力威胡師父
鬍鬚佬胡力威
馬鞍山胡力威
胡師傅側展三頭
胡力威先生
胡力威威司令
掙扎吧力威
IVE.wucfu
屌你屎忽胡力威
胡力威龍
胡力威師父
胡力威：客服在線
超級胡力威
胡力威風凜凜
胡威力師傅
胡力威獅虎
南拳北腿胡力威
袖珍胡力威
醉拳胡力威
胡獅虎
胡力威大隻西
胡力威威豬
胡力威而鋼
戰神胡獅猇
力威推胸課程
健身健心力威胡
胡力威屌你老母閪
LKF胡力威
傅師威力胡
機械胡師傅
IVE胡力威

屌你50幾個胡師傅

Lm

胡力感 笑到肚痛

力威

上黎了解下

What??

請不要盡信網上文字。請相信真人真事

我愛力威

咁多位師父好

真正健身！

見到大家咁支持我地師傅我真係老懷安慰

媽呀 好多胡師父

好多力威

大家好

參見

我睇緊乜

求cfu j圖

屌，呢三個字變得好陌生

我都係 個胡字好奇怪

其實係咪曲線打手

五十幾個

笑死

嘩...（啜啜聲）睇下D線條幾靚

用腹肌留名

以為羅力威 出返去先

搵我？

???

留名跟進

Yo

我發夢都估唔到我地 五十幾胞胎可以一齊幫香港，幫連登 健身又健心

感受到咁多位力威胡歸位了。。

力威健身，健身健心！

笑到震

青山走犯胡力威
袋底健身
力威健身胡獅虎
力威胡cfu
力威胡師父
力威健身猢獅苦
胡力威師傅
胡力威力胡力威
巨臂胡力威
花園餐廳胡師父
胡力威
港大胡力感
比d掙扎
胡万戚
掙扎師兄胡力威
袋底王胡力威
胡力威胡師父
鬍鬚佬胡力威
馬鞍山胡力威
胡師傅側展三頭
胡力威先生
胡力威威司令
掙扎吧力威
IVE.wucfu
屌你屎忽胡力威
胡力威龍
胡力威師父
胡力威：客服在線
超級胡力威
胡力威風凜凜
胡威力師傅
胡力威獅虎
南拳北腿胡力威
袖珍胡力威
醉拳胡力威
胡獅虎
胡力威大隻西
胡力威威豬
胡力威而鋼
戰神胡獅猇
力威推胸課程
健身健心力威胡
胡力威屌你老母閪
LKF胡力威
傅師威力胡
機械胡師傅
IVE胡力威
愛掙扎的小胡
健心。健身
胡力威猛先生
湖力威
力威健身猢獅苦
胡刀成
力威健身只練上身
胡力威獸
胡師苦瓜
胡力威(Franco)
wu_cfu
健身健心
愛掙扎的小胡
唔食藥胡力威
胡力威世界第一
WuSeaFood
力威健康真正健康
胡力咸
胡力威(掙扎中)

又多廿個

狐獅虎 出現未

徒兒向各位師父請安

力威有冇上連登

力威健身 唔操下身

做乜鳩呀

好多胡c fu

力威健身 健身健心

Hi

掙扎呀

hey bro

相信呢個post出現後胡師傅數目直線上升

究竟有幾多個

留名睇100個自己

好撚多

應該學《24個比利》咁，岀本《240個胡力威》

邊個先係真身

胡師傅

在線✅ 果個呢

我想減肥呀咁多位胡師傅

健左心先啦徒弟仔

拿，阿邊個邊個，你今次第幾次上黎呀？你第一次黎個陣幾重，而家幾重呀？

不如發起個全民力威運動

屌 啲名笑到仆街

笑到就斷氣

青山走犯胡力威
袋底健身
力威健身胡獅虎
力威胡cfu
力威胡師父
力威健身猢獅苦
胡力威師傅
胡力威力胡力威
巨臂胡力威
花園餐廳胡師父
胡力威
港大胡力感
比d掙扎
胡万戚
掙扎師兄胡力威
袋底王胡力威
胡力威胡師父
鬍鬚佬胡力威
馬鞍山胡力威
胡師傅側展三頭
胡力威先生
胡力威威司令
掙扎吧力威
IVE.wucfu
屌你屎忽胡力威
胡力威龍
胡力威師父
胡力威：客服在線
超級胡力威
胡力威風凜凜
胡威力師傅
胡力威獅虎
南拳北腿胡力威
袖珍胡力威
醉拳胡力威
胡獅虎
胡力威大隻西
胡力威威豬
胡力威而鋼
戰神胡獅猇
力威推胸課程
健身健心力威胡
胡力威屌你老母閪
LKF胡力威
傅師威力胡
機械胡師傅
IVE胡力威
愛掙扎的小胡
健心。健身
胡力威猛先生
湖力威
力威健身猢獅苦
胡刀成
力威健身只練上身
胡力威獸
胡師苦瓜
胡力威(Franco)
wu_cfu
健身健心
愛掙扎的小胡
唔食藥胡力威
胡力威世界第一
WuSeaFood
力威健康真正健康
胡力咸
胡力威(掙扎中)
冇丿胡刀威
科大胡力威
緋荔榭•胡力威
威力胡
掙扎派胡師傅
胡力威尼斯水舞間
A$ap胡力威
掙扎師兄
古月力威
健心宗師胡力威
胡語錄～比啲掙扎
胡力威(健心中）
兼職男友胡力威
先健心後健身

就到100

係?

笑撚死人咩

on9

繼續推呀 搵多啲胡cfu

胡師傅幾時先肯教下半身

力威掙扎震驚了十三億人！！！！

師傅做野唔洗你教

操上唔操下，真正健身！

掙扎師兄

最緊要係健心

sorry遲左黎報到
咁多位胡師傅早晨

全民掙扎！！！

睇張list啲名 笑到失控

你地扮夠未 徒孫話有人扮我都唔信 搞到我改左百幾個名先用到

揾我有急事？

笑左

夠出幾對力威十八銅人

點???

我係波台過左嚟 咩事？

胡力威大隻西

Sorry掛住操肌嚟遲咗

笑到斷左氣

把口咁臭 未健心？

笑到我痴線
香港就靠咁多位胡師父

係咪有人叫我

要搵潘經理全力指導先得

到處都是力威

等睇少年太年輕潮文

好多掙扎呀

真係好on9
由第一頁笑到尾

1. 青山走犯胡力威
袋底健身
力威健身胡獅虎
力威胡cfu
力威胡師父
力威健身猢獅苦
胡力威師傅
胡力威力胡力威
巨臂胡力威
花園餐廳胡師父
11. 胡力威
港大胡力感
比d掙扎
胡万戚
掙扎師兄胡力威
袋底王胡力威
胡力威胡師父
鬍鬚佬胡力威
馬鞍山胡力威
胡師傅側展三頭
21. 胡力威先生
胡力威威司令
掙扎吧力威
IVE.wucfu
屌你屎忽胡力威
胡力威龍
胡力威師父
胡力威：客服在線
超級胡力威
胡力威風凜凜
31. 胡威力師傅
胡力威獅虎
南拳北腿胡力威
袖珍胡力威
醉拳胡力威
胡獅虎
胡力威大隻西
胡力威威豬
胡力威而鋼
戰神胡獅猇
41. 力威推胸課程
健身健心力威胡
胡力威屌你老母閪
LKF胡力威
傅師威力胡
機械胡師傅
IVE胡力威
愛掙扎的小胡
健心。健身
胡力威猛先生
51. 湖力威
力威健身猢獅苦
胡刀成
力威健身只練上身
胡力威獸
胡師苦瓜
胡力威(Franco)
wu_cfu
健身健心
愛掙扎的小胡
61. 唔食藥胡力威
胡力威世界第一
WuSeaFood
力威健康真正健康
胡力咸
胡力威(掙扎中)
冇丿胡刀威
科大胡力威
緋荔榭•胡力威
威力胡
71. 掙扎派胡師傅
胡力威尼斯水舞間
A$ap胡力威
掙扎師兄
古月力威
健心宗師胡力威
胡語錄～比啲掙扎
胡力威(健心中）
兼職男友胡力威
先健心後健身
81. 力威健身胡師父
力威推胸課程
掙扎胡cfu
胡力戚
俾啲掙扎我
胡師傅你叫架咩
胡civil
阿諾舒華胡力威
羅湖力威
波台胡力威
91. 狐獅虎
胡力威尼斯
日日操腳胡力威
力威健賓
你睇下啲線條幾靚

仲有5個

呢個po做乜鳩

一個人開咁多分身
BAM

到

啲掙扎去咗邊到

真正健身！！！

成一百個

仆你個街你個名.....

笑撚到我手軟

心

又點

唔該揾個真係識健身健心既wucfu出黎教我

邊個扮我？想我屌曬你地？！

咁多人扮我

咩事？

俾啲掙扎

胡，中文解外族
胡力，姐係有外族既力量，大家都知鬼佬黑鬼係大力d
胡力都唔夠，仲要胡力威，有玩三國志都知，威力加強版係勁過普遍版。
姐係話胡師傅係外族力量加強版
真係無改錯名！
最後我既係：

力威健身，真正健身
力威留名，留名又留精

仲有條友叫胡万戚

唔好意思，遲左少少，大家掙扎

????

好撚多胡師傅
成個post都係掙扎

痴線

我已經唔知我睇緊留言定係usernames

召集力量好強大

好想知班徒孫點睇胡師傅係連登咁多支持者

痴撚線 多重影分身術

我係亞種

笑撚到我肚痛

屌

屌你老母笑到仆街

成百個胡師父痴線，想像唔到成百個一齊同你操肌個景象

點名

成百個都未有我
操撚爆上半身

好耐未試過睇個一個post 睇到咁開心 笑到我同我老婆抽根

小子 沒事就快去深蹲

谷實
你啲線條靚到 呢啲就係功夫啦

叫我？

健心健身

好聽

1. 青山走犯胡力威
袋底健身
力威健身胡獅虎
力威胡cfu
力威胡師父
力威健身猢獅苦
胡力威師傅
胡力威力胡力威
巨臂胡力威
花園餐廳胡師父
11. 胡力威
港大胡力感
比d掙扎
胡万戚
掙扎師兄胡力威
袋底王胡力威
胡力威胡師父
鬍鬚佬胡力威
馬鞍山胡力威
胡師傅側展三頭
21. 胡力威先生
胡力威威司令
掙扎吧力威
IVE.wucfu
屌你屎忽胡力威
胡力威龍
胡力威師父
胡力威：客服在線
超級胡力威
胡力威風凜凜
31. 胡威力師傅
胡力威獅虎
南拳北腿胡力威
袖珍胡力威
醉拳胡力威
胡獅虎
胡力威大隻西
胡力威威豬
胡力威而鋼
戰神胡獅猇
41. 力威推胸課程
健身健心力威胡
胡力威屌你老母閪
LKF胡力威
傅師威力胡
機械胡師傅
IVE胡力威
愛掙扎的小胡
健心。健身
胡力威猛先生
51. 湖力威
力威健身猢獅苦
胡刀成
力威健身只練上身
胡力威獸
胡師苦瓜
胡力威(Franco)
wu_cfu
健身健心
愛掙扎的小胡
61. 唔食藥胡力威
胡力威世界第一
WuSeaFood
力威健康真正健康
胡力咸
胡力威(掙扎中)
冇丿胡刀威
科大胡力威
緋荔榭•胡力威
威力胡
71. 掙扎派胡師傅
胡力威尼斯水舞間
A$ap胡力威
掙扎師兄
古月力威
健心宗師胡力威
胡語錄～比啲掙扎
胡力威(健心中）
兼職男友胡力威
先健心後健身
81. 力威健身胡師父
力威推胸課程
掙扎胡cfu
胡力戚
俾啲掙扎我
胡師傅你叫架咩
胡civil
阿諾舒華胡力威
羅湖力威
波台胡力威
91. 狐獅虎
胡力威尼斯
日日操腳胡力威
力威健賓
你睇下啲線條幾靚
MasterWu
狐力威
俾D掙扎我
力威健身健心
Franco_Wu
101. 真。胡力威
胡力威(爆裂型態)
哇力威好靚
掙扎救命湖力感
胡力威掙扎
建心中身胡力威
少林寺胡力威
胡万咸
大埔胡力威
羅胡力威
111. 天下健身出力威
胡力威力加強版
湖夯崴
掙扎王胡師父
胡力威震武林
SKT胡力威

過百個胡師傅

1. 青山走犯胡力威
袋底健身
力威健身胡獅虎
力威胡cfu
力威胡師父
力威健身猢獅苦
胡力威師傅
胡力威力胡力威
巨臂胡力威
花園餐廳胡師父
11. 胡力威
港大胡力感
比d掙扎
胡万戚
掙扎師兄胡力威
袋底王胡力威
胡力威胡師父
鬍鬚佬胡力威
馬鞍山胡力威
胡師傅側展三頭
21. 胡力威先生
胡力威威司令
掙扎吧力威
IVE.wucfu
屌你屎忽胡力威
胡力威龍
胡力威師父
胡力威：客服在線
超級胡力威
胡力威風凜凜
31. 胡威力師傅
胡力威獅虎
南拳北腿胡力威
袖珍胡力威
醉拳胡力威
胡獅虎
胡力威大隻西
胡力威威豬
胡力威而鋼
戰神胡獅猇
41. 力威推胸課程
健身健心力威胡
胡力威屌你老母閪
LKF胡力威
傅師威力胡
機械胡師傅
IVE胡力威
愛掙扎的小胡
健心。健身
胡力威猛先生
51. 湖力威
力威健身猢獅苦
胡刀成
力威健身只練上身
胡力威獸
胡師苦瓜
胡力威(Franco)
wu_cfu
健身健心
愛掙扎的小胡
61. 唔食藥胡力威
胡力威世界第一
WuSeaFood
力威健康真正健康
胡力咸
胡力威(掙扎中)
冇丿胡刀威
科大胡力威
緋荔榭•胡力威
威力胡
71. 掙扎派胡師傅
胡力威尼斯水舞間
A$ap胡力威
掙扎師兄
古月力威
健心宗師胡力威
胡語錄～比啲掙扎
胡力威(健心中）
兼職男友胡力威
先健心後健身
81. 力威健身胡師父
力威推胸課程
掙扎胡cfu
胡力戚
俾啲掙扎我
胡師傅你叫架咩
胡civil
阿諾舒華胡力威
羅湖力威
波台胡力威
91. 狐獅虎
胡力威尼斯
日日操腳胡力威
力威健賓
你睇下啲線條幾靚
MasterWu
狐力威
俾D掙扎我
力威健身健心
Franco_Wu
101. 真。胡力威
胡力威(爆裂型態)
哇力威好靚
掙扎救命湖力感
胡力威掙扎
建心中身胡力威
少林寺胡力威
胡万咸
大埔胡力威
羅胡力威
111. 天下健身出力威
胡力威力加強版
湖夯崴
掙扎王胡師父
胡力威震武林
SKT胡力威
湖刀崴

過百個胡師傅

分分鐘過二百個

師傅仲多過徒弟

館長想挑一百個胡師傅？

再戰

？？

睇名都笑撚死

誰輕輕叫喚我

屌你個名

力威無雙

力威亂舞
笑死
皮已正

做乜

係到

屌你個肺

胡c fu好波

痴線post

等我教你地真正嘅健身

笑到癲

打撚死你

推到過二百

終於到我出黎！

Pish

咁多位師父 未指教

健身 健心。

全盛時期胡師父件藍色衫幾耐無洗

留名

連登改名力威啦屌

健心

hi

其實有幾多係為依個post轉名

笑撚死

369

一生經過狐狸的掙扎

聽日叫邊個奶我袋底好呢

啱啱操完春袋嚟遲左!

得啦得啦 咪撚嘈啦

屌呢個po有幾多個胡師傅

好明顯好多都健心失敗
胡力威 要再努力d

好撚齊人

今日係第幾堂

胡力戚

我想舔哂樓上諸位的袋底

黎！

幾時上黎

留名不留情

力虧

邊個叫我

胡力威真人上連登 月

掙扎！

100人合體

成班胡cfu門下弟子

屌你老母胡力戚

cfu見到咁多位巴打健身健心 非常欣慰

咁多位師兄弟 係咪漏左我

。

有幾條p記狗負皮

大家繼續谷實！我地好完美啊！

力威健身！無限分身！

邊位呀你

我去力威健身到報名操下身

徒兒們打倒P記 只在今朝

有百幾個胡師傅一齊比袋底徒弟聞

同大家一齊健身又健心

谷實！嘩你睇下d線條靚到

快啲嚟聞師父袋底

大家搵我？

笑死左

力威健身
健身健心

掙扎!

就連我都分唔清邊個先係本人

司華力威

咁撚多胡cfu

究竟邊撚個先係真正嘅胡cfu

我

胡多嬲死象

古肋威 出現未

有幾多巴打係見到個post先改名

推袋底！

行路已經係操腳

個袋比d掙扎

嗨

扮夠未你班仆街仔！！

老母

健身健心
袋底

Show me 二頭肌

來 比點掙扎

胡師父出來

到底連登有幾多胡力威

嘩

有無徒孫想加入我間泳會做救生員

笑到停唔到

我地純天然 唔用任何藥物！

自從參加左力威健身，身心愈來愈健美

挣扎咗好耐，最後唔爭氣地笑咗出嚟

咁多力威

力威唔厭多
一區有一個

大埔區胡力威報到

屌，上撚埋太空

我係純情力威

[black]健身健心[/black]

搵我咩事？

來自福田的胡力威報到

力威健身,只練上身

文泰都唔識 好打極有限

俾啲掙扎佢

我係武林最勁

咩料啊靚仔 聞過我袋底味？

1. 青山走犯胡力威
袋底健身
力威健身胡獅虎
力威胡cfu
力威胡師父
力威健身猢獅苦
胡力威師傅
胡力威力胡力威
巨臂胡力威
花園餐廳胡師父
11. 胡力威
港大胡力感
比d掙扎
胡万戚
掙扎師兄胡力威
袋底王胡力威
胡力威胡師父
鬍鬚佬胡力威
馬鞍山胡力威
胡師傅側展三頭
21. 胡力威先生
胡力威威司令
掙扎吧力威
IVE.wucfu
屌你屎忽胡力威
胡力威龍
胡力威師父
胡力威：客服在線
超級胡力威
胡力威風凜凜
31. 胡威力師傅
胡力威獅虎
南拳北腿胡力威
袖珍胡力威
醉拳胡力威
胡獅虎
胡力威大隻西
胡力威威豬
胡力威而鋼
戰神胡獅猇
41. 力威推胸課程
健身健心力威胡
胡力威屌你老母閪
LKF胡力威
傅師威力胡
機械胡師傅
IVE胡力威
愛掙扎的小胡
健心。健身
胡力威猛先生
51. 湖力威
力威健身猢獅苦
胡刀成
力威健身只練上身
胡力威獸
胡師苦瓜
胡力威(Franco)
wu_cfu
健身健心
愛掙扎的小胡
61. 唔食藥胡力威
胡力威世界第一
WuSeaFood
力威健康真正健康
胡力咸
胡力威(掙扎中)
冇丿胡刀威
科大胡力威
緋荔榭•胡力威
威力胡
71. 掙扎派胡師傅
胡力威尼斯水舞間
A$ap胡力威
掙扎師兄
古月力威
健心宗師胡力威
胡語錄～比啲掙扎
胡力威(健心中）
兼職男友胡力威
先健心後健身
81. 力威健身胡師父
力威推胸課程
掙扎胡cfu
胡力戚
俾啲掙扎我
胡師傅你叫架咩
胡civil
阿諾舒華胡力威
羅湖力威
波台胡力威
91. 狐獅虎
胡力威尼斯
日日操腳胡力威
力威健賓
你睇下啲線條幾靚
MasterWu
狐力威
俾D掙扎我
力威健身健心
Franco_Wu
101. 真。胡力威
胡力威(爆裂型態)
哇力威好靚
掙扎救命湖力感
胡力威掙扎
建心中身胡力威
少林寺胡力威
胡万咸
大埔胡力威
羅胡力威
111. 天下健身出力威
胡力威力加強版
湖夯崴
掙扎王胡師父
胡力威震武林
SKT胡力威
湖刀崴
健身首先要健心
胡力威波氣功
狐師虎
121. 澳門首間上線力威
中大胡力威
又要虧又要胡力威
掙扎中的力威
古月𨸏帀亻專
力威可終生美麗
健身不如健心
力威健身真正健身
朋友妻胡力威
哇力威哇好靚
131. 天水圍胡力威
力威有個陳庭佳
胡力威Franco
Wu_c_fu
力威明白了
肥仔胡力威
真正胡力威
湖歴覣
胡力威齊叫雞
猢仂葳
141. 力威健身四人同心
胡力威(掙扎後)
狐狸威
少年胡力威
超級胡力威blue
胡力威脅性
堅系力威
比啲ginger胡力威
司華力威(健身腸)
力威健身學院
151. 力威日本為你準備
掙扎
胡袋底
胡假力威
力威健身健心健生
真身胡力威
胡力威健心中心
胡カ威
故力威的屌(無練)
161. 胡力威校長
胡力威的掙紥
胡力威唔怕毒計
胡刀感師傅#67
力威健身中心
古月九威大師
太空胡力威
仌力威健心仌
袋底有泥胡力威
掙扎胡師父
171. 力威救生
狐獅虎雕狸獅狒
胡力威(破產）
三國志力威加強版
不聞袋底愧對力威
胡力威💪🏽
旺角胡力威
胡力威(健身健心)
健身健心胡力威
力威胡帥父
181. 力威袋言人
胡師傅
俾啲掙扎黎
胡師父胡力威
胡力威小師妹
胡力威化餅
大埔區胡力威
嘩你睇下佢靚到
國民初戀胡力威
緋荔榭•力威
191. 葫艻葳
力威健身胡師傅
福田胡力威
奔雷手胡力威
回力咸
笑傲江胡力威
一代宗師胡力威
胡絲苦

就黎200個胡師傅

呢位徒孫你漏左我
快d 做多200set 推胸

人才濟濟
係咪可以改名力登

Je Suis 力威

大家好，力威健身，今日係3月24日
上次黎係幾多個胡力威？
10幾個
嗱我地睇睇今次有幾多個胡力威
嘩200幾個！好大嘅進步！
記住啊，唔好盡信網上文字

邊五個負皮
同我出黎推下胸先

聞袋加搣Lin 要推胸嗎

On9 post

係地鐵 笑到停唔到

我想健身健心,咁多個胡力威搵邊個先係?

我先係

用藥係好錯架！

屯門

俾d爭扎

你班仆街扮完我未?

想練粗碌鳩，胡師傅教下我ok

我要掙扎

想操下身應該搵邊位cfu

"比d爭札！"
"爭札！爭札！"
"谷實，睇下，靚到"
"我地係純天然唔打針唔食藥，皮膚無粒粒"
"我地係健身，健心"
"力威健身！真正健身！"

我先係正宗

請停止向師父作出追擊

挣扎挣扎

fuck

你地個個力威同我谷實啲

佔領力威, 正式啟動!

仲有我

仲有我士忌

就係你改左我個名

我想改好耐
幾幾日先的起心肝
加油巴打
諗多啲，為胡師傅出一分力

有無人幫手update下個list
一千個胡師傅不是夢

加埋我得唔得

同問

笑撚到我癲

二百個胡力威

力威家族🏋🏻‍♀️

我嘅徒子徒孫今日踩咗單車機未

掙扎呢？

比多2下我 2....1 好 哇靚到

啊城過黎過黎
我想請問你黎左幾耐 2個月？
大家睇到啦2個月就有錦既成積

威全部都係威

你地做咩冒認我父親

遲早wucfu成家出曬嚟

wu c fu

比D 掙扎

call me Miss WU

大家唔好再玩我威仔

搵我地？

大家好，一齊共渡下健身健心嘅美好時光啦

好撚多冒牌貨

勁過嗚人影分身

健身 健心

咁多位手足有事搵我?

點解我會明呢個「仌」符號

我要打十個！！！

操下身搵君如啦

只操上身

婆婆早晨今日晨運左未？

乖，聽日一齊飲早茶

媽媽 我叫埋我d徒弟徒孫去 得唔得？

呀媽

飲咩茶呀
時間係用黎操練

婆婆叫我同佢飲呀 關你咩事呀老豆

師公早晨

老母幾時一齊谷下

唔記得我俾嘅掙扎

快d揾師兄聞袋

做乜事

有冇人對到下聯？

各位師傅 今日有冇好好督促徒弟推胸呀

有好多力威改曬名

扮我？

究竟想學野搵邊個先至係正宗？
個個都有執鬚

跟我學肌肥大訓練

仲玩緊

痴撚線
依到既胡師父塞得爆幾間gym room

跟我啦
我係最青澀時期既胡CFU

胡田威力香

四人同心 四倍效果

兩舊胸肌操到變八舊

仌 唔係袋底操肌咩

三頭都變十二頭

點解冇我份

漏左我呀屌u老母

古有戰狼300, 今有力威300

快啲聞啦

仆你個街 笑到抽筋
究竟仲有幾多個胡師傅

威威豬重生

改名改做'念奴威'好定'他朝威體也相同'好

念奴威 屌

威~~~~~~~武~~~~~~~

上緊樓梯你玩緊腳，落緊樓梯你都玩緊腳

你係力威邊個？

more

誰輕輕叫喚我？

搵我咩事

新人報到

我啲猴子猴孫呢?

仲有幾多個分身?

sor遲左幾日 前幾日有啲忙

徒子徒孫快d嚟索下師公袋啦

我諗無人會改名做

力威胡哲

（原名力克胡哲）

識佢既人勿屌我

咁多手足

好味道

計唔計到幾多徒孫呀

仲唔開工

連登改名做健登吧

笑到肚痛

我嘅操練唔包下身

細力胡力威

各位手足 想練埋春袋嘅搵我